{"url": "https://twitter.com/delAbismoMismo/status/1319484532232421379", "date": "2020-10-23T03:43:21+00:00", "content": "Dinheiro nas n\u00e1degas do senador Chico Rodrigues (#Prosur  #Bolsonaro #Culo) rende memes na internet https://t.co/lzyrjTKLyK v\u00eda @YouTube", "renderedContent": "Dinheiro nas n\u00e1degas do senador Chico Rodrigues (#Prosur  #Bolsonaro #Culo) rende memes na internet youtu.be/HNhM3zf6c1A v\u00eda @YouTube", "id": 1319484532232421379, "user": {"username": "delAbismoMismo", "displayname": "CharterXXX", "id": 133528070, "description": "Man on a high Castle. #Apruebo", "rawDescription": "Man on a high Castle. #Apruebo", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2010-04-16T01:22:00+00:00", "followersCount": 510, "friendsCount": 1904, "statusesCount": 57892, "favouritesCount": 8303, "listedCount": 6, "mediaCount": 6338, "location": "Rep\u00fablica de Chile.", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286739417584087040/7ItPGYKI_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133528070/1595617560"}, "outlinks": ["https://youtu.be/HNhM3zf6c1A"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lzyrjTKLyK"], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1319484532232421379, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "YouTube", "displayname": "YouTube", "id": 10228272, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Guthem_/status/1319482718925869057", "date": "2020-10-23T03:36:09+00:00", "content": "#AFazanda12 #LuisaAmbiel saiu :D\n#luisa #ambiel #bolsonaro #sameface #gemini #gemeos #gemelos #AlguemPulouACerca #brother https://t.co/efa0Ojtefq", "renderedContent": "#AFazanda12 #LuisaAmbiel saiu :D\n#luisa #ambiel #bolsonaro #sameface #gemini #gemeos #gemelos #AlguemPulouACerca #brother https://t.co/efa0Ojtefq", "id": 1319482718925869057, "user": {"username": "Guthem_", "displayname": "Guthem", "id": 896044956351156225, "description": "PRO #penciller, marriaged, #Brazil\n#Manga, #comics. #COMMISSIONS CLOSED (DM me on Fb)! - Fan of #3DeT (!) @JamboEditora @AnaheimDucks @Timberwolves #Tormenta20", "rawDescription": "PRO #penciller, marriaged, #Brazil\n#Manga, #comics. #COMMISSIONS CLOSED (DM me on Fb)! - Fan of #3DeT (!) @JamboEditora @AnaheimDucks @Timberwolves #Tormenta20", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2017-08-11T16:25:40+00:00", "followersCount": 27, "friendsCount": 168, "statusesCount": 878, "favouritesCount": 1041, "listedCount": 0, "mediaCount": 273, "location": "Mongagu\u00e1, S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://instagram.com/guthem_penciller", "linkTcourl": "https://t.co/ufGJwoVBIh", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896054654739656710/nH0fWMN9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/896044956351156225/1600354709"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1319482718925869057, "lang": "et", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ek--UgpXUAAPuP6?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ek--UgpXUAAPuP6?format=png&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/marcosbastos35/status/1319481603048001540", "date": "2020-10-23T03:31:43+00:00", "content": "A @luizaambiel dizendo q foi injusticada at\u00e9 apos a #EliminacaoFazenda \u00e9 o eleitor do #Bolsonaro vendo ele fazendo merda e juatificando #AFazenda12", "renderedContent": "A @luizaambiel dizendo q foi injusticada at\u00e9 apos a #EliminacaoFazenda \u00e9 o eleitor do #Bolsonaro vendo ele fazendo merda e juatificando #AFazenda12", "id": 1319481603048001540, "user": {"username": "marcosbastos35", "displayname": "Marcos Bastos", "id": 1296482482330767362, "description": "Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 amado porque \u00e9 bom, mas \u00e9 bom porque \u00e9 amado Nelson Mandela", "rawDescription": "Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 amado porque \u00e9 bom, mas \u00e9 bom porque \u00e9 amado Nelson Mandela", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-08-20T16:21:40+00:00", "followersCount": 0, "friendsCount": 0, "statusesCount": 11, "favouritesCount": 0, "listedCount": 0, "mediaCount": 3, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296482649624711168/9_tBDd_p_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1319481603048001540, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "luizaambiel", "displayname": "Luiza Ambiel \ud83d\udec1", "id": 64806726, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/noticias24/status/1319478904642416640", "date": "2020-10-23T03:21:00+00:00", "content": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva pidi\u00f3 este jueves que se destituya al presidente de #Brasil, Jair #Bolsonaro, por cometer un crimen contra el pueblo al negarse a comprar la vacuna china contra el #COVID-19. #L\u00e1vateLasManos https://t.co/1pZ8ztsYXB", "renderedContent": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva pidi\u00f3 este jueves que se destituya al presidente de #Brasil, Jair #Bolsonaro, por cometer un crimen contra el pueblo al negarse a comprar la vacuna china contra el #COVID-19. #L\u00e1vateLasManos https://t.co/1pZ8ztsYXB", "id": 1319478904642416640, "user": {"username": "noticias24", "displayname": "Noticias 24", "id": 14071538, "description": "Noticias de Venezuela, Latinoamerica y el mundo", "rawDescription": "Noticias de Venezuela, Latinoamerica y el mundo", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2008-03-03T06:45:39+00:00", "followersCount": 3212800, "friendsCount": 94, "statusesCount": 1555033, "favouritesCount": 4515, "listedCount": 14541, "mediaCount": 1031359, "location": "Caracas, Venezuela", "protected": false, "linkUrl": "https://www.noticias24.com/", "linkTcourl": "https://t.co/royyk0Mlr1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210907410270998529/XLKBo1nU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14071538/1577537800"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1319478904642416640, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ek-bG6-XUAE3_6U?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ek-bG6-XUAE3_6U?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/alobrasilia/status/1319474272738418689", "date": "2020-10-23T03:02:35+00:00", "content": "Para ler a edi\u00e7\u00e3o na \u00edntegra, acesse: https://t.co/ZyMkrk2cQo \ud83d\uddde \n\n#alobrasilia #newspaper #Covid_19 #Politica #capadodia #DF #saude #IR #bolsonaro https://t.co/Ff7Z32GC3o", "renderedContent": "Para ler a edi\u00e7\u00e3o na \u00edntegra, acesse: Alo.com.br \ud83d\uddde \n\n#alobrasilia #newspaper #Covid_19 #Politica #capadodia #DF #saude #IR #bolsonaro https://t.co/Ff7Z32GC3o", "id": 1319474272738418689, "user": {"username": "alobrasilia", "displayname": "Al\u00f4 Bras\u00edlia", "id": 85331176, "description": "Not\u00edcias | Informa\u00e7\u00e3o | Entretenimento 13 anos de jornalismo em BSB Publica\u00e7\u00f5es e Parcerias:comercial@alo.com.br \ud83d\uddde", "rawDescription": "Not\u00edcias | Informa\u00e7\u00e3o | Entretenimento 13 anos de jornalismo em BSB Publica\u00e7\u00f5es e Parcerias:comercial@alo.com.br \ud83d\uddde", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2009-10-26T14:47:10+00:00", "followersCount": 17957, "friendsCount": 708, "statusesCount": 167302, "favouritesCount": 66, "listedCount": 159, "mediaCount": 12676, "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://www.alo.com.br", "linkTcourl": "https://t.co/bWk4alFK0U", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806454498151514112/oZDtF-ZF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85331176/1549485315"}, "outlinks": ["http://Alo.com.br"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ZyMkrk2cQo"], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1319474272738418689, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ek-22wxXYAEG_1b?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ek-22wxXYAEG_1b?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Ricardogama100/status/1319474235052609536", "date": "2020-10-23T03:02:26+00:00", "content": "Alexandre de Moraes, sempre ele, ser\u00e1 o novo relator de inqu\u00e9rito no STF contra Jair https://t.co/zltsr72daC #bolsonaro #bolsonaro2022", "renderedContent": "Alexandre de Moraes, sempre ele, ser\u00e1 o novo relator de inqu\u00e9rito no STF contra Jair ricardogama.net/alexandre-de-m\u2026 #bolsonaro #bolsonaro2022", "id": 1319474235052609536, "user": {"username": "Ricardogama100", "displayname": "Ricardo GAMA", "id": 1302617061307428864, "description": "Ricardo Gama Advogado, Brasileiro, crist\u00e3o, Conservador e de Direita, querendo um Brasil melhor !", "rawDescription": "Ricardo Gama Advogado, Brasileiro, crist\u00e3o, Conservador e de Direita, querendo um Brasil melhor !", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-09-06T14:38:27+00:00", "followersCount": 1112, "friendsCount": 175, "statusesCount": 1385, "favouritesCount": 272, "listedCount": 2, "mediaCount": 410, "location": "Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCP3a5BveV3eZiG8CCgEIjHA/", "linkTcourl": "https://t.co/UeEvMK3ERv", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302628561304670209/J7cJpKHE_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1302617061307428864/1599405749"}, "outlinks": ["http://ricardogama.net/alexandre-de-moraes-sempre-ele-sera-o-novo-relator-de-inquerito-no-stf-contra-jair-bolsonaro-mas-por-que-fux-fez-novo-sorteio/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"], "tcooutlinks": ["https://t.co/zltsr72daC"], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1319474235052609536, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://revive.social/\" rel=\"nofollow\">Revive Social App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Climazen_Astro/status/1319473170286628864", "date": "2020-10-23T02:58:13+00:00", "content": "#governo #bolsonaro #direita: R$ 133,2 milh\u00f5es: TCU v\u00ea irregularidades em contra... https://t.co/bppKzTzIOj https://t.co/2UroXqcReJ", "renderedContent": "#governo #bolsonaro #direita: R$ 133,2 milh\u00f5es: TCU v\u00ea irregularidades em contra... c7noticiasreais.blogspot.com/2020/10/r-1332\u2026 https://t.co/2UroXqcReJ", "id": 1319473170286628864, "user": {"username": "Climazen_Astro", "displayname": "Carlinhos Lima", "id": 50483335, "description": "Astr\u00f3logo/Blogueiro/Escritor/ Espiritualista: \nyoutube.com/channel/UCuVcJ\u2026", "rawDescription": "Astr\u00f3logo/Blogueiro/Escritor/ Espiritualista: \nhttps://t.co/5hENqUqDt1", "descriptionUrls": [{"text": "youtube.com/channel/UCuVcJ\u2026", "url": "https://www.youtube.com/channel/UCuVcJzjY-1N__OWKHrapstQ/videos", "tcourl": "https://t.co/5hENqUqDt1", "indices": [47, 70]}], "verified": false, "created": "2009-06-24T23:44:01+00:00", "followersCount": 11039, "friendsCount": 10987, "statusesCount": 123570, "favouritesCount": 190804, "listedCount": 48, "mediaCount": 17747, "location": "Bahia/Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://portalesdoceu.blogspot.com/", "linkTcourl": "https://t.co/wkP9rg0ejP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194424144382889986/BJCKBh9m_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50483335/1575726634"}, "outlinks": ["https://c7noticiasreais.blogspot.com/2020/10/r-1332-milhoes-tcu-ve-irregularidades.html?spref=tw"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bppKzTzIOj"], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1319473170286628864, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ek-1yZLXYAA9oBg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ek-1yZLXYAA9oBg?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/_10MiLfeet/status/1319473008357101574", "date": "2020-10-23T02:57:34+00:00", "content": "Debate Ianque! Capit\u00e3o Am\u00e9rica! https://t.co/gvBkrRYEUn #TomFreedom\u2014Ei, #Bolsonaro! https://t.co/aKJG1rjcg9", "renderedContent": "Debate Ianque! Capit\u00e3o Am\u00e9rica! youtu.be/67YSrokhwWo #TomFreedom\u2014Ei, #Bolsonaro! instagram.com/p/CGq4sW5BZ_b/\u2026", "id": 1319473008357101574, "user": {"username": "_10MiLfeet", "displayname": "10.000feet", "id": 1287883338456465410, "description": "\u00a1Si Nuestra Risa Es Muy Cara \u2014Somos Muy Pobres! Diz Quanto Custa O Seu Sorriso?", "rawDescription": "\u00a1Si Nuestra Risa Es Muy Cara \u2014Somos Muy Pobres! Diz Quanto Custa O Seu Sorriso?", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-07-27T22:51:49+00:00", "followersCount": 34, "friendsCount": 406, "statusesCount": 6411, "favouritesCount": 260, "listedCount": 0, "mediaCount": 2138, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://LinkTr.ee/10.000feet/", "linkTcourl": "https://t.co/fPhtNPZKz5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287883631998963714/agb_H1h7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1287883338456465410/1595890447"}, "outlinks": ["https://youtu.be/67YSrokhwWo", "https://www.instagram.com/p/CGq4sW5BZ_b/?igshid=10bfag2270ake"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gvBkrRYEUn", "https://t.co/aKJG1rjcg9"], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1319473008357101574, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Buglog1/status/1319472936445726721", "date": "2020-10-23T02:57:17+00:00", "content": "Eu posso sair na rua e dizer \"n\u00e3o fui contra nenhum princ\u00edpio que defendi nas elei\u00e7\u00f5es\". Bolsonaro n\u00e3o. :V\n#Bolsonaro https://t.co/lrmwggdhh2", "renderedContent": "Eu posso sair na rua e dizer \"n\u00e3o fui contra nenhum princ\u00edpio que defendi nas elei\u00e7\u00f5es\". Bolsonaro n\u00e3o. :V\n#Bolsonaro twitter.com/FMouraBrasil/s\u2026", "id": 1319472936445726721, "user": {"username": "Buglog1", "displayname": "Walter Sullivan", "id": 375705190, "description": "Escritor e especialista em terror.\n\nintera\u00e7\u00f5es com perfis fulano 6829183 ou acoiteiros de ped\u00f3filos previamente rejeitada, independente da vertente pol\u00edtica.", "rawDescription": "Escritor e especialista em terror.\n\nintera\u00e7\u00f5es com perfis fulano 6829183 ou acoiteiros de ped\u00f3filos previamente rejeitada, independente da vertente pol\u00edtica.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2011-09-18T16:03:03+00:00", "followersCount": 115, "friendsCount": 87, "statusesCount": 3871, "favouritesCount": 212, "listedCount": 0, "mediaCount": 256, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276162881311182848/ivok_9iz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/375705190/1574621779"}, "outlinks": ["https://twitter.com/FMouraBrasil/status/1318933535617699840"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lrmwggdhh2"], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1319472936445726721, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/FMouraBrasil/status/1318933535617699840", "date": "2020-10-21T15:13:54+00:00", "content": "Quem tem seu poder decis\u00f3rio esvaziado pelo chefe em raz\u00e3o de politicagens mesquinhas e interesses imorais, alheios aos princ\u00edpios do cargo e \u00e0s necessidades do povo, s\u00f3 se curva se for capacho, Pazuello.\n\n2020 separou quem tem coragem de recusar a desonra e quem n\u00e3o tem. https://t.co/ttrA896qoH", "renderedContent": "Quem tem seu poder decis\u00f3rio esvaziado pelo chefe em raz\u00e3o de politicagens mesquinhas e interesses imorais, alheios aos princ\u00edpios do cargo e \u00e0s necessidades do povo, s\u00f3 se curva se for capacho, Pazuello.\n\n2020 separou quem tem coragem de recusar a desonra e quem n\u00e3o tem. https://t.co/ttrA896qoH", "id": 1318933535617699840, "user": {"username": "FMouraBrasil", "displayname": "Felipe Moura Brasil", "id": 52849416, "description": "Colunista da Cruso\u00e9 e \u00e2ncora de PAPO ANTAGONISTA (veja link)! Maior influenciador pol\u00edtico do Brasil no Twitter (Stilingue). Pr\u00eamio Comunique-se Influenciador.", "rawDescription": "Colunista da Cruso\u00e9 e \u00e2ncora de PAPO ANTAGONISTA (veja link)! Maior influenciador pol\u00edtico do Brasil no Twitter (Stilingue). Pr\u00eamio Comunique-se Influenciador.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-07-01T21:00:22+00:00", "followersCount": 1493808, "friendsCount": 4235, "statusesCount": 36277, "favouritesCount": 17837, "listedCount": 1652, "mediaCount": 5521, "location": "Rio de Janeiro", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/playlist?list=PLBWt6qhMOyamNReh6RrN2Z1ed_VC2ho_A", "linkTcourl": "https://t.co/ek2xXCpJzq", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136449511713267713/Rl8ZMZb6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52849416/1490899648"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 4, "retweetCount": 55, "likeCount": 459, "quoteCount": 18, "conversationId": 1318933535617699840, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ek3LDwMX0AA7I0e?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ek3LDwMX0AA7I0e?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/CANAL_do_ALONSO/status/1319472868007268353", "date": "2020-10-23T02:57:01+00:00", "content": "@CarlosBolsonaro #Bolsonaro \n\nhttps://t.co/4SRZ4EHg8p", "renderedContent": "@CarlosBolsonaro #Bolsonaro \n\ntwitter.com/CANAL_do_ALONS\u2026", "id": 1319472868007268353, "user": {"username": "CANAL_do_ALONSO", "displayname": "CANAL do ALONSO \ud83d\udcaf% #Moro2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "id": 756165155512213504, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ESQUERDA NUNCA MAIS. \n\nN\u00e3o \u00e9 permitida a entrada de GADO neste canal.\n\nO MANDRI\u00c3O @jairbolsonaro me bloqueou !\n\nSigam-me na conta reserva: @1_conta_reserva", "rawDescription": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ESQUERDA NUNCA MAIS. \n\nN\u00e3o \u00e9 permitida a entrada de GADO neste canal.\n\nO MANDRI\u00c3O @jairbolsonaro me bloqueou !\n\nSigam-me na conta reserva: @1_conta_reserva", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2016-07-21T16:33:16+00:00", "followersCount": 16227, "friendsCount": 17825, "statusesCount": 44593, "favouritesCount": 10466, "listedCount": 8, "mediaCount": 13761, "location": "A TERRA \u00c9 REDONDA, talkei ?!", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/c/CANALdoALONSO", "linkTcourl": "https://t.co/kewDaQaLfY", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875747699961810944/eKV1az4K_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/756165155512213504/1495918583"}, "outlinks": ["https://twitter.com/CANAL_do_ALONSO/status/1319471018918948864?s=20"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4SRZ4EHg8p"], "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1318939202843742209, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/CANAL_do_ALONSO/status/1319471018918948864", "date": "2020-10-23T02:49:40+00:00", "content": "@CarlosBolsonaro #Bolsonaro\n\nFILHOTE DO MANDRI\u00c3O #BOLSONARO PEDINDO DINHEIRO https://t.co/kgkvX8QrRl", "renderedContent": "@CarlosBolsonaro #Bolsonaro\n\nFILHOTE DO MANDRI\u00c3O #BOLSONARO PEDINDO DINHEIRO https://t.co/kgkvX8QrRl", "id": 1319471018918948864, "user": {"username": "CANAL_do_ALONSO", "displayname": "CANAL do ALONSO \ud83d\udcaf% #Moro2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "id": 756165155512213504, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ESQUERDA NUNCA MAIS. \n\nN\u00e3o \u00e9 permitida a entrada de GADO neste canal.\n\nO MANDRI\u00c3O @jairbolsonaro me bloqueou !\n\nSigam-me na conta reserva: @1_conta_reserva", "rawDescription": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ESQUERDA NUNCA MAIS. \n\nN\u00e3o \u00e9 permitida a entrada de GADO neste canal.\n\nO MANDRI\u00c3O @jairbolsonaro me bloqueou !\n\nSigam-me na conta reserva: @1_conta_reserva", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2016-07-21T16:33:16+00:00", "followersCount": 16227, "friendsCount": 17825, "statusesCount": 44593, "favouritesCount": 10466, "listedCount": 8, "mediaCount": 13761, "location": "A TERRA \u00c9 REDONDA, talkei ?!", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/c/CANALdoALONSO", "linkTcourl": "https://t.co/kewDaQaLfY", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875747699961810944/eKV1az4K_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/756165155512213504/1495918583"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 2, "retweetCount": 3, "likeCount": 6, "quoteCount": 3, "conversationId": 1319278882042773508, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1319468609790496770/pu/img/fEGyzMbYx4b4LKnD.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1319468609790496770/pu/pl/myzx1M6NYWw4ZLbc.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1319468609790496770/pu/vid/360x270/P8ZLD3whHDj7w1zB.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1319468609790496770/pu/vid/480x360/GIA00vO0fCQzbPdU.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1319468609790496770/pu/vid/960x720/yFr9YkOlB8ZzN5Rv.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}], "duration": 132.032, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "CarlosBolsonaro", "displayname": "Carlos Bolsonaro", "id": 68712576, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": [{"username": "CarlosBolsonaro", "displayname": "Carlos Bolsonaro", "id": 68712576, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
